［香港開電視］House730至全面搵樓平台特約：大輝主場

【由商界走入球圈🥅】
一開頭連足總主席職責係乜都唔知，到後尾出力出錢，揞荷包都揞咗八位數😲！呢十二年嘅球圈生涯，梁孔德先生Bryant究竟經歷咗啲乜🧐？
話明大輝主場，辭鋒銳利嘅大輝梗係唔會咁容易放過嘉賓呢😏！
今時今日，香港足總比賽入場人數連1000都冇，港足排名又跌咗成20名，大輝逼問Bryant對唔對得住球迷同政府呀！？
究竟Bryant點樣回應🥶？留意今晚6點半全新節目《House730至全面搵樓平台特約：大輝主場》啦！